邊到仲有V煞面具買？

有冇巴絲仲知？

仲V煞?

同black bloc一樣道理 個個都V你就係要小丑 你做黎做乜? Halloween?

多謝巴打你先
但v煞係比較重要對於當日嚟講

會溶 而且五官依然係見到
btw 同問

行動post求推

【負皮我＝AntiChinazi】【929 SOGO見】 929 行動整合

你地錯晒
小丑從來都唔係一個面具
而係一個被社會迫至瘋狂既靈魂
即係呢三個月既香港人

我地每一個都有Joker魂

做乜9...v煞同joker象徵意義好唔同喎...